1.
Il a dit oui
Un beau matin
Une fleur a fleuri (bis)
Il a dit oui
Au jour qui naît
Une pierre a roulé. (bis)

2.
Il a dit oui
Un beau soleil
Une femme a chanté (bis)
Il a dit oui
Marie je t’aime
Une étoile a brillé. (bis)

3.
Il a dit oui
Un beau printemps
Et Jésus nous est né (bis)
Il a dit oui
À notre amour
Et Jésus nous est né. (bis)